《成報》續全版引習總指示「再5問張德江」 疑跟林鄭有「不可告人秘密」

《成報》今日除了用上大字標題「國妖」等等的字眼，批評中共中央港澳工作協調小組組長張德江，支持特首參選人林鄭月娥後，又公開表示維護中共總書記習近平權威之外，亦繼昨日頭版「5問張德江」後，今日再引述習近平不同言論，在內版另提5條問題，公開質問張德江。

當中包括，第一：習近平早向中央政治局委員作出相關指示，但「為何張德江要漠視選舉制度，直接向建制選委下達指示籲給選票支持林鄭月娥呢？」「他究竟有何野心及陰謀？」；

第二，張德江「任由中聯辦官員向建制選委恫嚇要支持林鄭月娥」，「為何不按照習近平指示要『正確用權、謹慎用權、乾淨用權』呢？」；

第三，習近平早前曾明言「世界不確定性上升」，「張德江為何會吹捧不懂財金的林鄭任特首呢？」；

第四，習近平曾說，各級領導幹部要「主動」接受各方面監督。「不過，曾與林鄭月娥共事的公務員形容她自視過高，愛踐踏別人，只領功勞，拒承擔責任」。「張德江為何仍要帶病提拔呢？他與林鄭之間是否有不可告人的秘密呢？」；

第五，「在提名期未開始、林鄭月娥未發表政綱前，中聯辦等官員向建制選委指示須支持林鄭月娥，打壓其他潛在參選人」；「張德江憑甚麼認為自己毋須理會習主席提出的『換屆紀律』呢？張德江是否另搞『特殊』呢？張德江的『政治紀律』和『政治規矩』在哪兒？」

（圖片來源：蘋果日報）

科水852長期睇廚餘Recycle所謂"新聞"其實有乜感覺？？？？

盤棋要捉到幾時？

2047